有冇人識廠整家具產品

想試下發展自己品牌 有冇人識又有興趣

請學徒嗎！？

香港有咩

有冇人識d 家具廠

就咁家具兩隻字太空泛好難答你

樓主有冇大方向想做咩？
你想大大件，枱枱凳凳，傢俬類
定細細件，小擺設，名創優品見到嗰類
用塑膠定用木材

擺設 生活小品 細家俬